[
    {
        "question": "2024 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第六届 全国 大学生 期货 投资 电子 对抗赛 暨 金融 强国 建设 背景 下 产学研 一体化 论 ..."
    },
    {
        "question": "2024 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第三十四届 模拟 股市 大赛 暨 第八届 河北省 高校 证券 综合 模拟 交易 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第十一届 全国 大学生 能源经济 学术 创意 大赛 校赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 第十三届 职场 模拟 招聘 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "规范 原始凭证 粘贴 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 第二届 校史 讲解 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第十六届 全国 大学生 数学 竞赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "供暖 试水 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "十一 假期 交替 封闭 校门 机动车道 和 校园 交通线 施划 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2024 年 中秋节 放假 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2024 年 “ 中秋 ” “ 国庆 ” 期间 深入 贯彻落实 中央 八项 规定 精神 和 纠治 “ 四风 ” 的 通 ..."
    },
    {
        "question": "2024 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "第二届 “ 同言杯 ” 全国 推广 普通话 宣传周 语言文字 知识 竞赛 参赛 指南"
    },
    {
        "question": "2024 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2024 年 国庆节 放假 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "公开选拔 校团委 挂职 副 书记 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "就业指导 教研室 遴选 任课教师 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "第七届 （ 2024 ） 全国 大学生 网络 编辑 创新 大赛 河北 赛区 （ 初赛 ） 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 “ 中国 梦 · 劳动 美 ” 教职工 书画 摄影展 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "停 送电 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "停电通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "停 送电 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2024 年 大学生 数据 要素 素质 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "第八届 京津冀 经济 与 金融 创新 发展 论坛 征稿启事"
    },
    {
        "question": "2024 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "第十四届 “ 挑战杯 ” 大学生 创业 计划 竞赛 拟 推荐 项目 的 公示"
    },
    {
        "question": "2024 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2024 年 全国 高校 商业 精英 挑战赛 全国 大学生 文旅 与 会展 创新 创业 实践 竞赛 河北 赛区 竞赛 ..."
    },
    {
        "question": "2024 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "暑期 校门 临时 封闭 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 申报 2024 年度 国家 外国专家 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 “ 离校 不 离心   服务 不断 线 ” 2024 届 离校 未 就业 毕业生 专场 招聘会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2024 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 2024 年 高校教师 岗前 培训 暨 教师 资格证 考试 报名 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "深入 实施 高校 校园文化 育人 提能 增效 行动 与 相关 成果 征集 申报 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2024 年 暑假 有关 事项 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "报送 2025 年 市厅级 及其 以下 教学科研 人员 因公 临时 出国 （ 境 ） 计划 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 第二十二届 河北省 高校 思想 政治 工作 成果 征集 推荐 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "消费 经济学 会 青年 学者 论坛 新型 消费 发展 与 扩大内需 战略 专题 研讨会 征文 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第七届 “ 新声 ” 大学生 语言 文化 艺术节 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2024 年 端午节 放假 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "“ 抵制 非法 证券期货 基金 活动   保护 投资者 合法权益 -- 防非 知识 进校园 ” 活动 作品 征 ..."
    },
    {
        "question": "2024 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2024 年 iCAN 大学生 创新 创业 大赛 数字化 创业 经营 模拟 挑战赛 河北 经贸 大 学校 赛 ..."
    },
    {
        "question": "2024 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选拔 2024 年 第二批 国际 中文 教育 志愿者 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 组织 开展 2024 年度 教职工 健康 体检工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "西门 实行 交通 临时 管制 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 参加 全国 第九届 高校 廉洁 教育 系列 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "一教 广场 周边 交通 临时 管控 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2024 年 河北 经贸大学 数学 建模 大赛 暨 全国 大学生 数学 建模 选拔赛 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第 12 届 未来 设计师 · 全国 高校 数字 艺术设计 大赛 （ NCDA ） 校内 选拔赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2024 年 公开 招聘 工作人员 公告"
    },
    {
        "question": "2024 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "第十四届 “ 挑战杯 ” 河北省 大学生 创业 计划 竞赛 拟 推荐 项目 的 公示"
    },
    {
        "question": "2024 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第二届 九项 能力 之 跨文化 交际 能力 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 2024 年 西部 地区 人才培养 特别 项目 / 地方 合作项目 有关 事项 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举行 学校 第二十七届 田径运动 会 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2024 年 “ 五一 ” 劳动节 放假 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 全球 人才流动 与 发展 、 挑战 与 机遇 - 2024 国际 人才交流 工作 主题 征文 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2024 年 五一 、 端午 期间 深入 贯彻落实 中央 八项 规定 精神 和 纠治 “ 四风 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 河北 经贸大学 第五届 教职工 代表大会 第三次 会议 提案 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第六届 中华 经典 诵 写 讲 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "本科 学术 互认 课程 （ ISEC ) 项目 特色 课程 《 大学生 英语 强化 》 遴选 师资 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 选拔 2024 年 国家 公 派出国 教师 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 我校 学生 参加 2024 年 暑期 短期 国际交流 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "在 2024 届 毕业生 中 选聘 “ 经贸 天使 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2024 年 日本 广岛 大学 3 + 1 学生 交流 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 教职工 参加 我校 第二十七届 田径运动 会 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 选聘 劳动 教育 理论课 兼职教师 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2024 年 第十七届 中国 大学生 计算机 设计 大赛 校内 选拔赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "英国曼彻斯特大学 商学院 暑期 学校 （ 带 学分 ） 项目 报名 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 第七届 “ 古风 吟 ” 中华 经典 诗词 大赛 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 河北 经贸大学 2024 年 “ 书香 润 校园   ” 读书节 系列 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 附属中学 2024 年 公开 招聘 工作人员 公告"
    },
    {
        "question": "2024 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选树 第七届 “ 河北 经贸大学 青年 五四 奖章 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2024 年 清明节 放假 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2024 年 国家 留学 基金委 与 有关 国际 组织 合作项目 遴选 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2024 年 选聘 工作人员 公告"
    },
    {
        "question": "2024 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2024 年 教职工 乒乓球 团体比赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 我校 优秀学生 参加 河北省 第十届 新南威尔士 大学 3 + 1 + 2 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "启动 2024   年 中法 “ 蔡元培 博士 交流 项目 ”   遴选 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第十一届 “ 学创杯 ” 全国 大学生 创业 综合 模拟 大赛 校内 选拔赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 申报 “ 引智 重点学科 ” 及 2024 年度 “ 科技 卓越 人才 国际交流 计划 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "申报 2024 年 国家 建设 高水平 大学 公派 研究生 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "尼泊尔 加德满都 大学 硕博 项目 报名 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "申报 国家 公派 高级 研究 学者 、 访问学者 、 博士后 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选拔 2024 年 国际 中文 教育 志愿者 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "限期 更正 专项 附加 扣除 填报 错误 以及 重新 复核 子女 外国 就读 信息 的 紧急通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 庆祝 “ 三八 ” 国际 劳动 妇女节 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2024 年 国家 留学 基金委 与 澳大利亚 南 昆士兰 大学 合作 奖学金 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 2024 年度 河北省 国际 科技 合作项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 01 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 2024 年 国家 公派 赴 欧亚非 地区 中外合作 奖学金 在线 宣讲 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 01 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2024 年 寒假 期间 封闭 我校 西门 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 01 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 推荐 第二十八届 “ 中国 青年 五四 奖章 ” 申报 人选 的 通知"
    },
    {
        "question": "2024 年 01 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "加拿大 戴尔 豪斯 大学 留学 项目 介绍 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2024 年 元旦 、 春节 期间 深入 贯彻落实 中央 八项 规定 精神 和 纠治 “ 四风 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "艺考 期间 我校 西门 实行 交通管制 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2023 年度 学生 社团 年 审 结果 的 公示"
    },
    {
        "question": "2023 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2024 年 元旦 、 寒假 放假 安排 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 开展 学生 社团 指导 教师 库 更新 暨 指导 教师 选聘 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "报送 2024 － 2025 学年 拟 聘用 外籍 教师 申请 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "英国 东 伦敦大学 来校 讲座 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "遴选 2024 / 2025 年度 匈牙利 互换 奖学金 留学 候选人 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "启动 2024 年 国别 和 区域 研究 人才 支持 计划 （ 项目 制 ） 遴选 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "我校 “ 第二届 高等学校 优秀 思政课 教师 奖教金 ” 推荐 人选 的 公示"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "评选 2023 年度 优秀 工会 工作者 、 优秀 工会 积极分子 、 工会 之友 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第十四届 全国 大学生 电子商务 “ 创新 、 创意 及 创业 ” 挑战赛 河北 经贸大学 校内 ..."
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 学雷锋 活动 示范点 （ 模范 岗 ） 和 岗位 学雷锋 标兵 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2023 级 大学生 安全 知识 竞赛 获奖 结果 的 通报"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "对 落实 意识形态 工作 责任制 进行 自查 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2023 年 下半年 离退休 人员 慰问品 采购 项目 中标 公告"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2023 级 大学生 线上 安全 知识 竞赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "共青团 河北 经贸大学 委员会 选聘 校团委 副 书记 （ 学生 ） 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2023 年 教职工 羽毛球 团体比赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 学生宿舍 建设项目 可研 （ 含 方案 ） 编制 项目 成交 公告"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 学生 综合 服务中心 建设项目 可研 （ 含 方案 ） 编制 项目 成交 公告"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第三届 金融 衍生品 科学实验 训练营 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 第十二届 职场 模拟 招聘 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 2023 年度 科技 志愿 服务 先进典型 推选 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2024 - 2025 年度 加拿大 魁北克省 政府 奖学金 遴选 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 学生 综合 服务中心 可研 编制 比选 公告"
    },
    {
        "question": "2023 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 学生宿舍 可研 编制 比选 公告"
    },
    {
        "question": "2023 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "统计 我校 2023 年度 军 （ 烈 ） 属 基本 情况 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2023 年 教师资格 认定 工作 安排 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2023 年 下半年 离退休 人员 慰问品 采购 项目 中标 候选人 公示"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 大学生 网络 文化节 和 高校 网络 教育 优秀作品 推选 展示 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "启动 2024 年 俄罗斯 互换 奖学金 （ 中 俄政府 奖学金 ） 的 遴选 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 第三十三届 模拟 股市 大赛 暨 第七届 河北省 高校 证券 综合 模拟 交易 ..."
    },
    {
        "question": "2023 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2023 年 中秋节 、 国庆节 放假 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2023 年 “ 中秋 ” “ 国庆 ” 期间 深入 贯彻落实 中央 八项 规定 精神 和 纠治 “ 四风 ” 的 通 ..."
    },
    {
        "question": "2023 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 建校 70 周年 校史 讲解 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 迎接 建校 70 周年 教职工 健步 走 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 第十二届 新闻 传播 技能 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 本科生 、 研究生 和 在 华 留学生 参加 第十四届 全国 大学生 市场 调查 与 分析 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "校园 一卡通 新增 人脸识别 支付 消费 方式 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 建设工程 类 招标 代理 机构 比选 结果 公告"
    },
    {
        "question": "2023 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 “ 同言杯 ” 全国 推广 普通话 宣传周 语言文字 规范 知识 竞赛 参赛 指南"
    },
    {
        "question": "2023 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 第三届 大学生 乡村 振兴 就业 创业 营销 大赛 暨 工商管理 学院 第五届 ..."
    },
    {
        "question": "2023 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "第十五届 国际 研究生 奖学金 信息 说明会 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2024 年 推荐 优秀 应届 本科 毕业生 免试 攻读 硕士学位 研究生 名单 公示"
    },
    {
        "question": "2023 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选拔 政工干部 、 辅导员 挂职锻炼 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 申报 2024 年度 高校 思想 政治 工作 质量 提升 综合 改革 与 精品 建设项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第十五届 全国 大学生 数学 竞赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第五届 全国 大学生 期货 投资 电子 对抗赛 暨 “ 新 财经 ” 教育 改革 背景 下 产学研 一 ..."
    },
    {
        "question": "2023 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 学生公寓 项目 地基 勘察 比选 成交 结果 公告"
    },
    {
        "question": "2023 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 数字 经济 研究 创新 中心 项目 地基 勘察 比选 成交 结果 公告"
    },
    {
        "question": "2023 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "报送 2024 年 市厅级 及其 以下 教学科研 人员 因公 临时 出国 （ 境 ） 计划 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "省 人民 医院 体检 乘车 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "班车 更改 站点 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "招标 代理 机构 比选 公告"
    },
    {
        "question": "2023 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "校 工会 举办 “ 迎 双节 ” 教职工 气 排球比赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 参加 第二届 全国 大学生 反走私 创作 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "本科 学术 互认 课程 （ ISEC ) 项目 特色 课程 《 大学生 英语 强化 》 遴选 师资 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 - 河北 银行 股份 有限公司 合作 建设 学生 餐厅 人脸识别 消费 系统 项目 包 1 单一 ..."
    },
    {
        "question": "2023 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "学校 融合 门户 和 “ 河北 经贸大学 ” 移动 APP 上线 试运行 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 校友 返校 活动 服务指南"
    },
    {
        "question": "2023 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 - 河北 银行 股份 有限公司 合作 建设 学生 餐厅 人脸识别 消费 系统 项目 包 1 单一 ..."
    },
    {
        "question": "2023 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 数字 经济 研究 创新 中心 项目 地基 勘察 比选 公告"
    },
    {
        "question": "2023 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 学生公寓 项目 地基 勘察 比选 公告"
    },
    {
        "question": "2023 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 食堂 委托 经营 （ 含 相应 食堂 设计 、 装修 、 改造 、 设备 更新 完善 ） 服务项目 ..."
    },
    {
        "question": "2023 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2023 年 就业 创业 指导 课程 教师 教学 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "财务处 2023 年 暑期 有关 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "第七届 京津冀 经济 与 金融 创新 发展 论坛 征稿启事"
    },
    {
        "question": "2023 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "暑假 期间 封闭 西门 和 北 小门 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 食堂 委托 经营 （ 含 相应 食堂 设计 、 装修 、 改造 、 设备 更新 完善 ） 服务项目 ..."
    },
    {
        "question": "2023 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 附属中学 （ 小学部 ） 2023 年 招收 经贸 子弟 入学 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2023 年 暑期 工作 安排 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 我校 学生 参加 尼泊尔 加德满都 大学 暑期 研学 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 开展 “ 这么 近 ， 那么 美 ， 周末 到 河北 — — 我 为 家乡 美点 赞 ” 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学   组织 开展 2023 年度 教职工 健康 体检工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "校园内 禁止 无 车牌 电动车 行驶 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2023 年 端午节 放假 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 2023 年 高校教师 岗前 培训 暨 教师 资格证 考试 报名 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 2023 年 “ 民法典 进校园 ” 暨 作品 征集 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "第十八届 “ 挑战杯 ” 全国 大学生 课外 学术 科技 作品 竞赛 拟 推荐 作品 的 公示"
    },
    {
        "question": "2023 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "认领 校园内 “ 僵尸 自行车 ” 的 公告"
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "学生处 “ 经 ” 心 驿站 — 一站式 心理 服务平台 正式 开放 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 选拔 2023 年 国家 公 派出国 教师 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 选聘 就 创业 课程 兼职教师 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "在校学生 参与 电信 网络 诈骗 违法犯罪 活动 部分 典型 案例 的 通报"
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2023 年 第二届 数字 经济 知识 大赛 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "督促 办理 个人所得税 汇算 清缴 及 相关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "召开 河北 经贸大学 第五届 第二次 教职工 暨 工会 会员 代表大会 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 选聘 劳动 教育 理论课 兼职教师 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "集中 清理 校园内 僵尸 自行车 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 河北 经贸大学 2023 年 金秋 银杏 节 优秀 创意 / 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "校 工会 举办 2023 年 教职工 乒乓球 团体比赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "设立 校园 失物招领 处 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "对 落实 意识形态 工作 责任制 进行 自查 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "学校 新版 统一 身份 认证 平台 试运行 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2023 年 河北 经贸大学 数学 建模 大赛 暨 全国 大学生 数学 建模 选拔赛 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 申报 科技部 2024 年度 “ 中 法 杰出青年 科研人员 交流 计划 ” 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2023 年 五一 、 端午 期间 深入 贯彻落实 中央 八项 规定 精神 和 纠治 “ 四风 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 我校 优秀学生 参加 河北省 第九届 新南威尔士 大学 3 + 1 + 2 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第十一届 河北 经贸大学 大学生 财务报告 分析 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举行 学校 第二十六届 田径运动 会 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2023 年 “ 五一 ” 劳动节 放假 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "公开选拔 校团委 挂职 副 书记 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 我校 学生 参加 2023 年 高水平 海外 大学 暑期 课程 实践 短期 交流 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第五届 中华 经典 诵 写 讲 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第十七届 大学生 金融 知识 与 应用 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选拔 我校 优秀 毕业生 赴 新加坡 科技 设计 大学 攻读 硕士学位 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "第二届 金融 衍生品 科学实验 训练营 招募 书"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2023 年 第十六届 中国 大学生 计算机 设计 大赛 校内 选拔赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "安排 85 后 年轻干部 挂职锻炼 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "召开 全校 学习 贯彻 习近平 新 时代 中国 特色 社会主义 思想 主题 教育 动员大会 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选树 第六届 “ 河北 经贸大学 青年 五四 奖章 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 全校师生 观看 国家 安全 教育课 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 第五届 第二次 教代会 征集 提案 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 申报 2023 年度 国家 外国专家 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 第六届 “ 古风 吟 ” 中华 经典 诗词 大赛 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 选派 优秀教师 赴 新西兰 奥克兰 大学 进行 访问学者 / 博士后 研究 有关 事项 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2023 年 清明节 放假 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选派 乡村 振兴 驻 村干部 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "恢复 校门 日常 出入 管理 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 庆祝 “ 三八 ” 国际 劳动 妇女节 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2023 年 驻石 高校 校园 巡回 招聘 活动 河北 经贸大学 站 （ 现场会 ） 邀请函"
    },
    {
        "question": "2023 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2023 年 驻石 高校 校园 巡回 招聘 活动 河北 经贸大学 站 （ 网络 会 ） 邀请函"
    },
    {
        "question": "2023 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "学校 统一 身份 认证 平台 暂停 服务 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "启动 2023 年 赴 俄 乌白 专业 人才培养 计划 项目 、 2023 年 俄 乌白 艺术 体育类 项目 遴选 工 ..."
    },
    {
        "question": "2023 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选拔 2023 年 国际 中文 教育 志愿者 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 01 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 推荐 第二十七届 “ 中国 青年 五四 奖章 ” 申报 人选 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "启动 2023 年 韩国 互换 奖学金 遴选 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 教育部 “ 24365 校园 招聘 服务 ” 高校 “ 共享 就业 ” 服务 “ 一带 一路 ” 2023 年 春季 ..."
    },
    {
        "question": "2023 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "报送 2023 — 2024 学年 外籍 教师 需求 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 第二 十一届 河北省 高校 思想 政治 工作 成果 征集 推荐 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 全面 启动 校园 招聘 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2023 年 地方 合作项目 地方 创新 子项目 申报 工作 有关 事项 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 2023 年 地方 合作项目 选派 工作 有关 事项 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2022 年 空缺 科级 岗位 选拔 工作 方案"
    },
    {
        "question": "2022 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 2022 年度 处级 领导班子 和 处级 干部 年度 考核 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "研考 期间 校门 出入 管理 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2023 年 元旦 、 春节 期间 深入 贯彻落实 中央 八项 规定 精神 和 纠治 “ 四风 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "转发 国家税务局 《 开放 确认 下 一 年度 专项 附加 扣除 功能 的 温馨 提示 》 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "已 缴存 个人 养老金 的 职工 应 及时 取得 税前 扣除 凭证 并 在 个 税 APP 中 完成 申报 的 通知"
    },
    {
        "question": "2023 年 01 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 “ 暖冬 筑梦   风帆 再扬 ” 2023 届 毕业生 网络 招聘会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2022 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第十三届 全国 大学生 电子商务 “ 创新 、 创意 及 创业 ” 挑战赛 河北 经贸大学 校内 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "统计 我校 2022 年度 军 （ 烈 ） 属 基本 情况 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "参加 2022 年 “ 组织 省内 教育 机构 教师 东南亚 在线 研修 计划 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 “ 就业 向 未来   建功 新 时代 ” 2023 届 毕业生 网络 招聘会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2022 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 学雷锋 活动 示范点 （ 模范 岗 ） 和 岗位 学雷锋 标兵 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 学雷锋 活动 示范点 （ 模范 岗 ） 和 岗位 学雷锋 标兵 的 公示"
    },
    {
        "question": "2022 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "启动 2023 / 2024 年度 匈牙利 互换 奖学金 遴选 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "国家 留学 基金委 与 美国加州大学 戴维斯 分校 合作 奖学金 项目 遴选 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "“ 2022 年 石家庄 高校 毕业生 网络 招聘会 -- 河北 经贸大学 专场 ” 邀请函"
    },
    {
        "question": "2022 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 申报 2023 年度 高校 思想 政治 工作 质量 提升 综合 改革 与 精品 建设项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 变更 学校 网站 域名 的 公告"
    },
    {
        "question": "2022 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 2022 级 大学生 线上 安全 知识 竞赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2022 年 教师资格 认定 工作 安排 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2023 届 毕业生 校友 企业 专场 招聘会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2022 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "共青团 河北 经贸大学 委员会 选聘 校团委 副 书记 （ 学生 ） 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "国家 留学 基金委 启动 2023 年 国别 和 区域 研究 人才 支持 计划 （ 项目 制 ） 遴选 工作 的 通 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "国家 留学 基金委 与 美国加州大学 欧文 分校 合作 奖学金 项目 遴选 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2022 年 河北省 人文 知识 竞赛 校内 选拔赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第十四届 全国 大学生 数学 竞赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 本科生 、 研究生 参加 第十三届 全国 大学生 市场 调查 与 分析 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "参加 根特 大学 “ 中国 平台 ” 第二届 学术论坛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 本科 学术 互认 课程 （ ISEC ) 项目 特色 课程 遴选 师资 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 做好 2022 级新生 心理健康 测评 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 第十一届 新闻 传播 技能 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "对 落实 意识形态 工作 责任制 进行 自查 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 “ 邯郸 银行 杯 ” 第四届 期货 投资 电子对抗 大赛 暨 “ 新 财经 ” 教育 改革 背景 下产 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 第三十二届 模拟 股市 大赛 暨 第六届 河北省 高校 证券 综合 模拟 交易 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 石家庄市 青年 拔尖 人才 推荐 人选 评审 结果 的 公示"
    },
    {
        "question": "2022 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 举办 第十三届 大学生 职业 生涯规划 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2022 年 “ 中秋 ” “ 国庆 ” 期间 深入 贯彻落实 中央 八项 规定 精神 和 纠治 “ 四风 ” 的 通 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2023 届 毕业生 秋季 空中 双选会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2022 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "启动 2023 / 2024 年度 瑞士 互换 奖学金 项目 遴选 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "供暖 试水 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 举办 首届 校园 心理 情景剧 剧本创作 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2022 年 河北 经贸大学 第十一届 就业 创业 服务 月 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 申报 2022 年 青年 科技人才 中长期 出国 （ 境 ） 培训 专项 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "省 人民 医院 体检 乘车 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选拔 孔子 学院 中方 院长 储备 人选 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 第十届 石家庄市 青年 拔尖 人才 选拔 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2023 年度 新加坡 南洋 理工大学 应用 语言学 硕士 奖学金 遴选 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选拔 政工干部 、 辅导员 挂职锻炼 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 附属中学 （ 小学部 ） 2022 年 招收 经贸 子弟 入学 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "启动 2022 年度 教育部 “ 春晖 计划 ” 合作 科研项目 申报 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学   “ 离校 不 离心   服务 不断 线 ” 2022 届 离校 未 就业 毕业生   网络 招聘会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2022 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "第六届 京津冀 经济 与 金融 创新 发展 论坛 征稿启事"
    },
    {
        "question": "2022 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "参加 2022 年 “ 百名 法学家 百场 报告会 ” 法治 宣传 活动 和 国家机关 专场 报告会 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 2022 年 宏志 助航 计划 线上 课程 建设 课题 申报 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "省 中医院 体检 乘车 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "申报 河北省 科学技术 厅 2023 年度 外 专引 才 引智 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 组织 开展 2022 年度 教职工 健康 体检工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 开展 “ 喜迎 二十大 • 共传 好 家风 ” 2022 年 河北省 善美 家风 故事 征集 宣传 展示 活 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "参加 英国 谢菲尔德 大学 “ 沉浸 ” 式 暑期 夏令营 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "中外合作 办学 项目 年报 公示"
    },
    {
        "question": "2022 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 2022 年 高校教师 岗前 培训 暨 教师 资格证 考试 报名 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 我校 2022 年 高校 网络 教育 优秀作品 推选 展示 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 校史 资料 与 实物 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 参加 2022 第六届 金砖 国家 技能 发展 与 技术创新 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 “ 互联网 + ” 大学生 创新 创业 大赛 评审 专家 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 2022 年度 国际 组织 远程 实习 项目 与 碳 中 和 国际化 人才 实训 项目 （ 欧盟 ） 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 选拔 2022 年 国家 公 派出国 教师 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 第五届 第一次 教代会 征集 提案 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2022 年 女职工 体检 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第五届 “ 新声 ” 大学生 语言 文化 艺术节 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "学校 未命名 道路 名称 征集 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "召开 河北 经贸大学 第五届 第一次 教职工 、 工会 会员 代表大会 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "“ 宏志 助航   翼 聚 英才 ” 河北 经贸大学 2022 届 毕业生 网络 招聘会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2022 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "对 落实 意识形态 工作 责任制 进行 自查 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2022 年 校友 企业 空中 专场 招聘会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2022 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "申报 2022 年度 科技 卓越 人才 国际交流 计划 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "参加 第 27 届 国际 科学 会议 “ 战略 管理 与 决策支持系统   SM   2022 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2022 年 就业 创业 指导 课程 教师 教学 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "成立 河北 经贸大学 第五届 教职工 暨 工会 会员 代表大会 筹备工作 机构 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 河北 经贸大学 第五届 教职工 暨 工会 会员 代表大会 代表 选举 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "报送 2023 年 市厅级 及其 以下 教学科研 人员 因公 临时 出国 （ 境 ） 计划 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "“ 河北省 高校 网络 教育 名师 培育 支持 计划 ” 推荐 人选 的 公示"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第八届 河北省 会 高校 大学生 财务报告 分析 大赛 校内 选拔赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第十七届 “ 春晖 杯 ” 中国 留学人员 创新 创业 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北省 第二批 高校 党建 “ 双创 ”   及 “ 双 带头人 ” 教师 党支部 书记 工作室 推荐 对象 的 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第四届 中华 经典 诵 写 讲 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 申报 河北省 高校 辅导员 工作 精品 项目 评审 结果 的 公示"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2022 年 河北 经贸大学 数学 建模 大赛 暨 全国 大学生 数学 建模 选拔赛 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2022 年 “ 五一 ” “ 端午 ” 期间 深入 贯彻落实 中央 八项 规定 精神 和 纠治 “ 四风 ” 的 通 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 2022 年 春季 学期 二级 单位 网站 、 新 媒体 信息 更新 情况 检查 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 就 创业 典型 案例 征集 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "“ 千校 万岗   就业 有 未来 ” 河北 经贸大学 2022 届 毕业生 春季 网络 双选会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 开展 2022 年 河北省 高校 就业 创业 指导 名师 金课 建设 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "国家 留学 基金委 与 有关 国际 组织 合作项目 （ 第一批 ） 遴选 工作 启动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第九届 “ 学创杯 ” 全国 高校   大学生 创业 综合 模拟 大赛 （ 2022 ） 校内 选拔赛 的 通 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选拔 优秀学生 参加 河北省 第八届 新南威尔士 大学 3 + 1 + 2 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 参加 金砖 国家 工业 创新 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 “ 宏志 助航 ， 职在 前方 ” 空中 直聘 双选会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "申报 2022 年 地方 合作项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 参评 河北省 高校 思想 政治 工作 创新 案例 、 高校 校园文化 建设 优秀成果 评审 结果 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2022 年 第十五届 中国 大学生 计算机 设计 大赛 校内 选拔赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "新西兰 林肯 大学 短期 线上 学术 提升 项目 报名 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "申报 河北省 科技厅 外国 专家局 相关 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "转发 《 河北省 教育厅 举办 2022 年 河北省 高校 财务 数智化 大赛 的 通知 》"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2022 年 河北省 地方 合作项目 地方 创新 子项目 申报 工作 有关 事项 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 “ 直面 未来 ” 2022 校园 线上 联合 双选会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 我校 第三届 录取 通知书 设计 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "申报 2022 年 国家 公派 高级 研究 学者 、 访问学者 、 博士后 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 幼儿园 招聘 幼儿教师"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "国际交流 助力 “ 双 一流 ” 建设 系列 活动 之中 塞 项目 宣讲 — — 塞尔维亚 诺维萨德 大学 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2022 年 招聘 博士 公告"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 我校 2022 年网 评员 培训 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "“ 春风 行动 ” 河北 经贸大学 2022 届 毕业生 春季 线上 双选会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 第二十届 河北省 高校 思想 政治 工作 成果 征集 评选 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 校史 资料 与 实物 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "公布 第五届 全国 大学生 网络 文化节 和 全国 高校 网络 教育 优秀作品 推选 展示 活动 入选 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 第二届 “ 百花 经贸 ” 摄影 节 （ 影展 ） 摄影 作品 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "启动 2022 年 俄 乌白 专业 人才培养 计划 遴选 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "报送 2022 — 2023 学年 外籍 教师 需求 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 采购 项目 中标 结果 公示"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "学生 返校 期间 西门 封闭 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "国家 留学 基金委 2022 年 国际 组织 实习 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "国家 留学 基金委 启动 2022 年 中法 欧洲 法 项目 遴选 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 庆祝 “ 三八 ” 国际 劳动 妇女节 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 2022 年度 “ 最美 经贸 ” 主题 宣传 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2022 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选树 第五届 “ 河北 经贸大学 青年 五四 奖章 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2022 年 元旦 、 春节 期间 深入 贯彻落实 中央 八项 规定 精神 和 纠治 “ 四风 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 学雷锋 活动 示范点 （ 模范 岗 ）     和 岗位 学雷锋 标兵 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "安全 工作 处 寒假 期间 封闭 西门 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 学雷锋 活动 示范点 （ 模范 岗 ）     和 岗位 学雷锋 标兵 结果 的 公示"
    },
    {
        "question": "2022 年 01 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "清理 校园内 “ 僵尸 自行车 ” 的 公告"
    },
    {
        "question": "2022 年 01 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "招标 公告"
    },
    {
        "question": "2022 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 采购 项目 中标 候选人 公示"
    },
    {
        "question": "2021 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "调整 班车 运行 情况 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选拔 优秀学生 参加 澳大利亚 麦考瑞 大学 3.5 + 0.5 + 1 交流 生 硕士 直升 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "安全 工作 处 音乐 统考 期间 对 校园内 道路 实行 交通管制 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "班车 运行 调整 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 选聘 博士 工作人员 公告"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "深入 学习 宣传 贯彻 党 的 十九 届 六中全会 精神 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 河北 经贸大学 “ 全民 消防安全 学习 ” 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2021 级 大学生 线上 安全 知识 竞赛 获奖 结果 的 通报"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "实行 交通管制 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举行 河北 经贸大学 第三届 冰雪 运动会 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "收听 收看 十九 届 六中全会 精神 宣讲 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "评选 2021 年度 优秀 工会 工作者 、 优秀 工会 积极分子 、 工会 之友 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "遴选 2022 年度 匈牙利 互换 奖学金 留学 候选人 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "校园 反诈 主题 海报设计 大赛 评选 结果 的 通报"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "制作 党史 学习 教育 展板 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 2021 级 大学生 线上 安全 知识 竞赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2021 年 数字 经济学 知识 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "报送 2021 年 工作 总结 和 2022 年 工作 计划 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 2022 届 毕业生 秋季 空中 双选会 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "统计 我校 2021 年度 军 （ 烈 ） 属 基本 情况 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "实行 交通管制 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 申报 2022 年 国家 留学 基金委 国际 区域 问题 研究 及 外语 高层次 人才培养 项目 的 通 ..."
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "国家 留学 基金委 2021 年 因 疫情 未 按期 派出 人员 延期 派出 相关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第十二届 全国 大学生 电子商务 “ 创新 、 创意 及 创业 ” 挑战赛 河北 经贸大学 校内 ..."
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "新西兰 名校 升硕 项目 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 本科 学术 互认 课程 （ ISEC ) 项目 特色 课程 遴选 师资 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2021 年 河北 经贸大学 教师资格 认定 工作 安排 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "对 落实 意识形态 工作 责任制 进行 自查 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2021 年 教职工 羽毛球 团体比赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 第十届 职场 模拟 招聘 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第十三届 全国 大学生 数学 竞赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 党史 学习 教育 微 视频 大赛 获奖 名单 公示"
    },
    {
        "question": "2021 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 校园 反诈 主题 海报设计 大赛 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 申报 2021 年 “ 高校 平安 校园 建设 优秀成果 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "南校区 2021 年 体检 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2021 年 中秋 、 国庆 期间   深入 落实 中央 八项 规定 精神 和 严格 纠治 “ 四风 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2021 年 国庆节 放假 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "“ 千校 万岗 • 就业 有位 来 ” 三校 联合 空中 双选会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 第三 十一届 模拟 股市 大赛 暨 第五届 河北省 高校 证券 综合 模拟 交易 ..."
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 研究生 参加 第十二届 全国 大学生 市场 调查 与 分析 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 本科生 参加 第十二届 全国 大学生 市场 调查 与 分析 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第十届 新闻 传播 技能 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选聘 校团委 副 书记 （ 学生 ） 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 开展 2021 年 国家 网络安全 宣传周 网络安全 知识 答题 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 组织 申报 2022 年度 “ 高校 思想 政治 工作 有关 培育 建设项目 ” 和 “ 高校 ..."
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第三届 期货 投资 电子对抗 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选派 推荐 2022 年度 新加坡 南洋 理工大学 应用 语言学 硕士 研究生 奖学金 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 “ 美然杯 ” 河北 经贸大学 第十二届 大学生 职业 生涯规划 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "校 工会 举办 “ 迎国庆 ” 教职工 气 排球比赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2022 年 推荐 优秀 应届 本科 毕业生 免试 攻读 硕士学位 研究生 名单 公示"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "进一步 规范 学校 公文 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 组织 开展 2021 年度 教职工 健康 体检工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2021 年 招聘 工作人员 笔试 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 举办 首届 “ 哲寻杯 ” 全国 大学生 公共 管理 方案设计 与 决策 对抗 大赛 校 ..."
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "新西兰 名校 3.5 + 0.5 + 1 升硕 项目 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2021 年 招聘 工作人员 考试 延期 公告"
    },
    {
        "question": "2021 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "申报 河北省 科技厅 外国 专家局 相关 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 补充 推荐 2021 年 国家 公 派出国 教师 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2021 年 秋季 学期 校区 班车 运行 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北省 首届 “ 冀之光 ” 高校 对外汉语 教师 教学 技能 大赛 河北 经贸大学 校区 赛 （ 校赛 ） 实 ..."
    },
    {
        "question": "2021 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2021 年 防汛 工作 方案"
    },
    {
        "question": "2021 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 申报 2022 年度 河北省 国际 科技 合作 基地 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2021 年 公开 招聘 工作人员 预 公告"
    },
    {
        "question": "2021 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2021 年 新 专业 申报材料 的 公示"
    },
    {
        "question": "2021 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "申报 河北省 科技厅 外国 专家局 相关 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2021 年 公开 招聘 工作人员 公告"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 组织 开展 “ 投身 三重 四创 五 优化   青春 奉献 壮美 河北 ” 新 时代 “ 冀青 之 ..."
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选拔 2021 年 汉语 教师 志愿者 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 招聘 科研 助理 岗位 工作人员 公告"
    },
    {
        "question": "2021 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2021 年度 政工 业务 考试 有关 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 开展 “ 学 党史 、 知党情 、 跟党走 — — 河北省 庆祝 建党 100 周年 党史 知识 竞赛 ” 的 ..."
    },
    {
        "question": "2021 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 附属中学 （ 小学部 ） 2021 年 招收 经贸 子弟 入学 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "安全 工作 处 暑假 期间 封闭 西门 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 实施 2021 年度 科技 卓越 人才 国际交流 计划 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "清理 校园内 “ 僵尸 自行车 ” 的 公告"
    },
    {
        "question": "2021 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 2022 年 创新型 人才 国际 合作 培养 项目 申报 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 庆祝 中国共产党 百年 华诞 “ 不忘 初心 ” 主题 书法展 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "全体师生 安装 并 注册 “ 国家 反诈 中心 APP ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 申报 科技部 国际 合作 司 2021 年度 线上 中日 青少年 科技交流 计划 基层 对口 项目 的 ..."
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 参加 2021 第五届 金砖 国家 技能 发展 与 技术创新 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 2021 年 高校教师 岗前 培训 暨 教师 资格证 考试 报名 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "公布 第三届 中华 经典 诵 写 讲 大赛 “ 诵读 中国 ” 经典 诵读 大赛 校内 选拔赛 结果 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第五届 河北 经贸大学 “ 金秋 银杏 节 ” 活动 策划 及文创 产品 创意 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2021 年 端午节 放假 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "我校 与 英国 谢菲尔德 大学 导师 联合制 培养 暑期 学术 提升 项目 报名 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "报送 2022 年 市厅级 及其 以下 教学科研 人员 因公 临时 出国 （ 境 ） 计划 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "报名 参加 河北省 首届 高校 卓越 教师 培训 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "公布 第十九届 河北省 高校 思想 政治 工作 成果 评选 结果 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "我校 中国 发票 博物馆 举办 “ 发票 上 的 党史 与 初心 ”   主题 展览 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 校史 资料 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "霍英东 教育 基金会 2021 年 高等院校 青年 科学奖 和 教育 教学 奖 推荐 候选人 的 公示"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 党史 学习 教育 微 视频 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "召开 河北 经贸大学 第四届 第五次 教职工 暨 工会 会员 代表大会 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "校园网 主页 “ 学术 动态 ” 栏目 内容 变更 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 选拔 2021 年 国家 公 派出国 教师 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "增开 校区 班车 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 2021 年 河北省 地方 合作项目 地方 创新 子项目 申报 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "申报 霍英东 教育 基金会 2021 年 高等院校 青年 科学奖 及 教育 教学 奖 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 第九届 行政 职业 能力 大赛 暨 模拟 公务员 考试 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 河北省 外事 专家 人才库 首批 专家 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 科技 评价 与 评审 信息系统 评审 专家 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "启用 校门 智能 门禁 管理系统 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 重大 活动 资料 归档 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "对 落实 意识形态 工作 责任制 进行 自查 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 党史 学习 教育 相关 视频 和 图片 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第七届 河北省 会 高校 大学生 财务报告 分析 大赛 校内 选拔赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "申报 河北省 科技厅 相关 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第三届 中华 经典 诵 写 讲 大赛 校内 选拔赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "传唱 歌曲 《 岁月 征程 》 的 紧急通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 “ 千校 万岗 • 就业 有位 来 ” 2021 届 毕业生 空中 双选会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 学科 （ 方向 ） 带头人 终期 考核 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举行 学校 第二十五届 田径运动 会 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "校 工会 举办 2021 年 教职工 乒乓球 团体比赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 我校 国际化 发展 状况 调查 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选拔 优秀学生 参加 新南威尔士 大学 3 + 1 + 2 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2021 年 第十四届 中国 大学生 计算机 设计 大赛 校内 选拔赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "第四届 “ 河北 经贸大学 青年 五四 奖章 ” 评选 结果 的 公示"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2021 年 河北省 地方 合作项目 选派 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "中共 河北 经贸大学 委员会 深入 推进 “ 党课 开讲 啦 ” “ 学习 身边 榜样 ” 两项 活动 有关 ..."
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2021 年 “ 五一 ” “ 端午 ” 期间 深入 贯彻落实 中央 八项 规定 精神 和 纠治 “ 四风 ” 的 通 ..."
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2021 年 河北 经贸大学 数学 建模 竞赛 暨 全国 大学生 数学 建模 选拔赛 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2021 年 河北 经贸大学 智能 车 挑战赛 暨 2021 年 全国 大学生 电子设计 竞赛 校级 选拔 ..."
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "报送 “ 我 为 师生 办实事 ” 项目 清单 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "增加 班车 运行 班次 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 第四届 第五次 教代会 提案 征集 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 教职工 参加 我校 第二十五届 田径运动 会 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "报送 党史 学习 教育 阶段性 总结 的 紧急通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2021 年 “ 五一 ” 劳动节 放假 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2021 - 2022 国际 组织 远程 实习 项目 报名 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2021 年 清明节 放假 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 党史 学习 教育 相关 报道 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "班车 运行 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "学生 返校 期间 西门 封闭 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 “ 民法典 学习 ” 暨 “ 我 与 民法典 ” 征文活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "驻石 高校 校园 巡回 招聘 活动 河北 经贸大学 站 （ 网络 会 ） 邀请函"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "驻石 高校 校园 巡回 招聘 活动 河北 经贸大学 站 （ 现场会 ） 邀请函"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选树 第四届 “ 河北 经贸大学 青年 五四 奖章 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 2021 年 河北 经贸大学 “ 4.15 ” 全民 国家 安全 教育 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "各 二级 单位 报送 任期 目标 责任制 相关 任务 指标 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "非 实体性 研究 中心 （ 所 ） 终期 考核 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "安全 工作 处艺考 期间 对 校园内 道路 实行 交通管制 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "报送 2021 - 2022 学年 外籍 教师 需求 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 “ 百花 经贸 ” 摄影 节 （ 影展 ） 摄影 作品 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "告知 符合条件 学生 自愿 参加 河北省 2021 年 上半年 中小学 教师资格 笔试 报名 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "《 河北 经贸大学 年鉴 • 2021 》 撰稿 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 高校 网络 教育 优秀作品 征集 推选 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推选 河北省 高校 网络 思政大 V 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "临时 调整 班车 路线 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 第十九届 河北省 高校 思想 政治 工作 成果 征集 评选 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "分发 2021 年度 工作 要点 任务 分解表 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "“ 经国之才 ， 贸 行天下 ” — 河北 经贸大学 百优 名企 专场 招聘会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2021 年 03 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 2020 年度 档案 移交 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 01 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 疫情 防控 工作 先进典型 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 01 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北省 部分 骨干 高校 2021 届 毕业生 寒假 就业 暖冬 行动 邀请函"
    },
    {
        "question": "2021 年 01 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "在 全校 推广 使用 微信 企业 号 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 正式 启用 企业 微 信号 填报 师生 健康 情况 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2021 届 毕业生 “ 春风 行动 ” 空中 双选会"
    },
    {
        "question": "2021 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推选 2020 年度 河北省 学雷锋 志愿 服务 先进典型 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 02 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2021 年 春季 开学 校区 班车 运行 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "后勤 服务中心 2020 年 寒假 工作 安排"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2021 年 元旦 、 春节 期间 深入 贯彻落实 中央 八项 规定 精神 和 纠治 “ 四风 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2020 届 本科 毕业生 就业 质量 年度报告"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 学雷锋 活动 示范点 （ 模范 岗 ） 和 岗位 学雷锋 标兵 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 01 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 “ 迎接 中国共产党 成立 100 周年 ” 党内 法规 制度 建设 主题 征文活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2021 年 01 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "申报 河北省 科技厅 外国 专家局 相关 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "报送 2020 年 工作 总结 和 2021 年 工作 计划 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "安全 工作 处 对 校园内 部分 路段 实行 交通管制 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "“ 毕业 季 ” “ 招生 季 ” 主题 视频 征集 活动 评奖 结果 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "参加 全省 干部 宪法 法律 知识 考试 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 工会 表彰 2020 年度 优秀 工会 工作者 、 优秀 工会 积极分子 、 工会 之友 的 ..."
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "安全 工作 处艺考 期间 对 校园内 道路 实行 交通管制 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 庆祝 中国共产党 成立 100 周年 理论 文章 组织 推荐 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "审计处 2020 年 下半年 申报 审计 截止 时间 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举行 河北 经贸大学 第二届 冰雪 运动会 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "民主测评 - 代号 登录"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 第七届 全国 大学生 工程 训练 综合 能力 竞赛 企业 运营 仿真 赛项 比赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2021 年 寒假 有关 事项 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "财经类 高校 2020 届 未 就业 暨 2021 届 毕业生 联合 线上 双选会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "评选 2020 年度 优秀 工会 工作者 、 优秀 工会 积极分子 、 工会 之友 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "遴选 2021 年度 匈牙利 互换 奖学金 留学 候选人 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "考试 期间 西门 禁止 车辆通行 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "图书馆 教师 研修 空间 试运行 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "“ ‘ 小 餐桌 ’ 带动 ‘ 大 文明 ’ ” 随手 拍 摄影 大赛 获奖 情况 的 通告"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 全体师生 观看 大型 电视 纪录片 《 为了 和平 》 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "财经类 高校 专场 线上 双选会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2020 年 河北 经贸大学 教师资格 认定 工作 安排"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "统计 我校 2020 年度 军 （ 烈 ） 属 基本 情况 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 开展 “ 宪法 小 卫士 ” 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "对 落实 意识形态 工作 责任制 进行 自查 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 河北省 思想 政治 工作 特约 研究员 人选 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 选聘 劳动 教育 理论课 兼职教师 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 2021 年 创新型 人才 国际 合作 培养 项目 申报 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 申报 河北 经贸大学 留学人员 联谊会 会员 和 推荐 执委 建议 人选 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "申报 2021 年 高校 思想 政治 工作 有关 培育 建设项目 申报 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2020 年 教职工 羽毛球 团体比赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2020 年 宪法 、 民法典 学习 宣传 系列 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 选聘 军事 理论课 兼职教师 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 河北 经贸大学 首批 校园文化 品牌 项目 验收 工作 暨 第二批 “ 一院 一品 ” 校园文化 ..."
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "东校区 项目 交验 房 有关 工作 安排 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 开展 2020 年 大学生 “ 自强 之星 ” 评选活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2021 届 毕业生 秋季 空中 双选会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2020 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 举办 “ ‘ 小 餐桌 ’ 带动 ‘ 大 文明 ’ ” 随手 拍 摄影 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 疫情 防控 工作 先进集体 、 先进个人 评选 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 第九届 职场 模拟 招聘 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 学校 “ 十四五 ” 发展 规划 编制 意见建议 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2020 年 重阳节 致 离退休 老同志 的 慰问信"
    },
    {
        "question": "2020 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 师生 参加 河北省 第八届 惠民 阅读 周暨 2020 惠民 书市 第十届 河北省 图书 交易 博览 ..."
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2021 年 推荐 优秀 应届 本科 毕业生 免试 攻读 硕士学位 研究生 名单 公示"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 河北 经贸大学 第三十届 模拟 股市 大赛 暨 第四届 河北省 高校 证券 综合 模拟 交易 大 ..."
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "临时 调整 南 、 北校区 班车 路线 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 申报 2021 年度 河北省 国际 科技 合作 基地 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "调整 十一 期间 教学 安排 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 学生 参加 第十一届 全国 大学生 市场 调查 与 分析 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 我校 第二届 “ 秋月 杯 ” 创业 营销 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 10 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 选拔 冬奥会 和 冬 残奥会 教师 志愿者"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "中共 河北 经贸大学 委员会 在 全校 组织 开展 防范 邪教 宣传 月 活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 举办 2020 年 第十一届 职业 生涯规划 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "更替 东校区 项目 地下 小房 及 车位 展板 数据 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 第二届 大学生 期货 投资 电子对抗 联赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 转发 《 河北省 教育厅 转发 教育部 学习 贯彻 习近平 总书记 教师节 重 ..."
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选拔 优秀学生 参加 新南威尔士 大学 3 + 1 + 2 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2020 年 中秋 、 国庆 期间 深入 贯彻落实 中央 八项 规定 精神 和 纠治 “ 四风 ” 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 东校区 项目 地下 小房 认购 、 车位 选定 摇号 及 抓阄 工作 方案"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 东校区 项目 地下 小房 认购 及 车位 选定 有关 工作 安排 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2020 年 教师节 致 全校 教职员工 的 慰问信"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "公布 东校区 项目 地下 小房 认购 、 车位 选定 抓阄 顺序 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 东校区 项目 地下 小房 及 车位 选定 工作 应急 预案"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选聘 校团委 副 书记 （ 学生 ） 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 开展 审计 知识 培训 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 东校区 项目 地下 小房 认购 及 车位 选定 有关 工作 方案"
    },
    {
        "question": "2020 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2020 年 同等学力 人员 招生简章"
    },
    {
        "question": "2020 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 南校区 参保 职工 2020 年度 健康 体检 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 北 、 东校区 参保 教职工 2020 年度 健康 体检 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "西门 禁止 车辆通行 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 在 全校师生 中 开展 党史 、 新 中国史 、 改革开放 史 、 社会主义 发展 史学 ..."
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "六校 联合 “ 空中 双选会 ” 邀请函"
    },
    {
        "question": "2020 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 网络 公益 典型 案例 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "附属中学 面向 河北 经贸大学 校内 招聘 兼职教师 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 河北省 外国 专家局 相关 引智 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2020 年 秋季 学期 班车 安排"
    },
    {
        "question": "2020 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "会议 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "停电通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2020 年度 汉考 国际 科研 基金项目 及 国际 中文 教育 研究课题 申报 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 银行 投资 信息化 建设项目 中标 公告"
    },
    {
        "question": "2020 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2020 年度 政工 业务 考试 有关 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 08 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 河北省 农业 国际 合作 专家 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2020 年 暑假 放假 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "报送 2021 年 市厅级 及其 以下 教学科研 人员 因公 临时 出国 （ 境 ） 计划 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 选拔 2020 学年度 公 派出国 教师 选派 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 东校区 项目 地下 小房 认购 及 车位 选定 工作 方案"
    },
    {
        "question": "2020 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2020 年 新 专业 申报材料 的 公示"
    },
    {
        "question": "2020 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 河北 经贸大学 第四届 金秋 银杏 节 优秀 创意 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2020 年 端午节 放假 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "新 财经 改革 推进 会 、 研讨会 会议 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 举办 “ 迎 冬奥 ” 艺术作品 征集 评选活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 银行 投资 信息化 建设项目 招标 公告"
    },
    {
        "question": "2020 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2019 - 2020 年度 “ 两优 一先 ” 结果 的 公示"
    },
    {
        "question": "2020 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "申报 2020 年度 中国 - 中东欧 国家 高校 联合 教育 项目 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 全国 内部 审计 先进集体 的 公示"
    },
    {
        "question": "2020 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "审计处 2020 年 上半年 申报 审计 截止 时间 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 07 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 2020 年 高等学校 教师 岗前 培训 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "对 落实 意识形态 工作 责任制 进行 自查 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2020 年 全国 大学生 数学 建模 竞赛 河北 经贸大学 选拔赛 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "“ 人民 云聘 ” 618 大学生 专场 网络 招聘会 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 官方 抖音 号 视频 征集 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "家属区 铁通 固定 电话 业务 变更 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 组织 开展 “ 投身 三 创四建 、 勇当 时代 先锋 ” 新 时代 “ 冀青之星 ” 优秀 ..."
    },
    {
        "question": "2020 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 校园 规划 与 建设 处 2020 年 - 2021 年 工程项目 造价 咨询 单位 比选 公告"
    },
    {
        "question": "2020 年 06 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "召开 河北 经贸大学 第四届 第四次 教职工 暨 工会 会员 代表大会 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "《 河北 经贸大学 年鉴 • 2020 》 撰稿 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "做好 2020 年 “ 五一 ” “ 端午 ” 期间 纠治 “ 四风 ” 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 申报 2020 年度 河北省 国际 科技 合作 基地 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "领取 医保 政策 资料 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "听从 祖国 召唤 ， 奔赴 火热 军营   — — 致 我校 全体 适龄 学生 的 一封信"
    },
    {
        "question": "2020 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2020 年 春季 学期 毕业 年级 学生 返校 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 05 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "三校 联合 2020 届 毕业生 系列 线上 双选会 邀请函"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 2020 年 第十三届 中国 大学生 计算机 设计 大赛 校内 选拔赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 加强 小型 应急 和 零星 维修 工程 管理 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "转发 国家版权局 《 开展 第十二届 全国 大学生 版权 征文活动 的 通知 》 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 开展 思想 政治 工作 成果 征集 评选 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "第三届 “ 河北 经贸大学 青年 五四 奖章 ” 评选 结果 的 公示"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2020 届 毕业生 空中 双选会 ( 第三场 ) 邀请函"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2021 - 2022 年度 中美富 布赖特 外语 助教 项目 遴选 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2021 - 2022 年度 中美富 布赖特 研究 学者 项目 遴选 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "学生处 开通 在线 心理咨询 服务 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "参保 职工 医药费 现金 垫付 报销 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 2020 年度 学习 习近平 总书记 扶贫 工作 的 重要 论述 征文活动 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 第四届 第四次 教代会 提案 征集 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "进一步 做好 信息 报送 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "选树 第三届 “ 河北 经贸大学 青年 五四 奖章 ”   的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "举办 我校 第二届 录取 通知书 设计 大赛 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "开展 学校 安全隐患 排查 工作 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2020 年 清明节 放假 有关 事宜 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "“ 习近平 新 时代 中国 特色 社会主义 思想 在 我 身边 ” 青少年 微 电影 （ 短 视频 ） 大赛 获 ..."
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "组织 新冠 肺炎 防控 相关 知识 培训 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "推荐 第二十届 “ 石家庄 青年 五四 奖章 ” 和 第六届 “ 石家庄 青年 五四 奖章 集体 ” 的 名 ..."
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "2020 年度 河北省 思想 政治 工作 研究课题 校内 评选 结果 的 公告"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "征集 2020 年度 河北 经贸大学 科研 基金   “ 新 财经 ” 专项 选题 的 通知"
    },
    {
        "question": "2020 年 04 月   学校 有 什么 通知 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 2020 届 毕业生 空中 双选会 （ 第二场 ） 邀请函"
    }
]